有冇人試過咁??

互射